有無人同我一樣，睇完爆頭片，每次聽到個背景音樂就有爆頭畫面

睇到某啲嘢，然後聽到背景音樂，之後每聽到同背景音樂一樣，就諗起嗰樣嘢
例如我睇完爆頭片，然後加個背景音樂
而家我每次聽到個音樂我都會諗起爆頭個畫面，揮之不去
點搞？

睇嚟樓主應該係一個藝術家

點解

因為爆炸就是藝術

Conditioning

正常
大腦記憶區同感官區接近